一萬億應該拎去澳門同佢賭塊地！

贏左就趕走d 澳門狗， 比hk 人住

殖民澳門好過喇,每過幾年派個人過去做澳門總督

無地用

一萬億賭場賠唔賠得起???

no

派周潤發去？

?

樓主鳩up你認真

咩有限

拎一萬億去澳門賭大細，贏左就填飽佢，輸左香港人就幫澳門狗打工。

一萬億買起成個深圳 咪得囉